smartone數據問題

點解成日都係係我熄左數據個陣
會話我用爆左數據
得返128kbps
究竟jm9？

可能佢有啲Delay
Smartone唔會有錯，只會用家問題